Pampers紙尿片藏針 英國兩歲男童大腿刮傷

英國西密德蘭郡一名兩歲童穿上Pampers紙尿片後感到不適，母親檢查發現紙尿片內竟藏有一根已彎曲的針，刮傷男童大腿及臀部。

受傷男童費迪（Freddie）母親史密夫（Kayleigh Smith）表示，家中一向使用Aldi品牌的尿片，但因存貨耗盡，暫時改買Pampers紙尿片。史密夫在上周二（23日）為兩歲兒子換上Pampers尿片數分鐘後，兒子不斷拉扯尿片並向她求助。史密夫感到有異，檢查後發現尿片内層藏有一根彎曲的針，在兒子大腿及臀部上刮出幾道紅痕。

史密夫大感憤怒，認為有人惡意將針放入尿片。她在社交網站facebook圖文並茂分享事件，呼籲其他家長為子女穿尿片前要先檢查清楚。

Pampers發言人對事件表示遺憾，指公司正向受害人了解事件，已盡快請受害人退回產品，由於仍在調查當中，暫時未能評論。發言人說，公司將產品安全排在首位，以超高規格生產尿片，每個階段都有嚴格品質檢查。

（每日郵報）

哇，宜家啲人放針放到咁猖獗

@N_Bentner

細蚊囝都唔放過

n賓國際罪犯

上面屈N_ben都係狗

諗起之前澳洲有人喺生果入面放針

你踢緊好波就咪做陰質野
有報應

手足都唔撐點出泥行

佢著紅鞋

N賓冇插針 我可以證明

好安答!

bb都唔放過，插針果條仆街死啦！

依單唔係n賓做，我可以證明

9成9肉酸狗做

咁其他呢？

可唔可以邊單係

樓主我屌你老母 你老母比針插

你大撚獲。。。

why

N_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_benN_ben

樓主出左名。。。

N賓細蚊仔都唔放過

佢出名大方、玩得

咩事